# Nguyên nhân khiến nổi mụn ở bìu do đâu

Nổi mụn ở bìu có thể do nhiều nguyên nhân khác nhau, nếu bạn vẫn chưa xác định được hãy đối chiếu với thông tin bên dưới để sớm có đáp án. Có thể do viêm bao quy đầu, do phát ban nhiệt, u nang hoặc mụn rộp.... Link đính kèm: https://bit.ly/2Zqplsu